閑話

麥當勞D餐成日都係果D

點解重有咁多人食

有無人真係真心鐘意食

定係隨便之選

金拱門即係個M ？

師兄訓左幾多年